被捕人士講出自己名，速龍：你再講就係妨礙司法公正

頭先立場尖沙咀live影住

狗=司法

俾班唔識法律既人執法真係可悲

破壞法治 笑死人
警=法

防乜春？

On9

你講就係?
落charge 告得入先講啦

根本就係黑警治港， 我就是法律。

你係法官? on 9 ! !

日日大大聲話自己維護法紀，但係最唔守法就係佢哋

Popo釋法

白撚痴速狗，你咪試下告唔告得入囉
你咁講係恐嚇呀

可唔可以當班popo9 up說話之後 直接播返日間9up會既說話比佢睇

成日用呢6個字嚟嚇鬼

戇鳩

抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心
價值觀

正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

照講得唔得？
真係告得入咩？ 我唔多信

根本唔係妨外

淨係識講呢6隻字

講自已名 = 犯法
唔怪得收埋張證

推

依家記者會D狗串柒到唔識答就直接下一條

速狗毅進仔都入得仲想佢識咩法律

日日犯法嘅人學人講法律

佢自己就妨礙司法公正

唔識法律既狗扮執法！

on9. 佢講咩警戒後你班狗警罰抄炸
唔讀書做狗

黑警已可以代替法律

林奠可以收皮啦！

白撚黐

我太耐冇睇 我只係睇過頭二集都費事浪費時間
原來宜家唔答問題 咁開黎做乜

笑左 告得入先講

係咪仲有人信
講左之後佢地真係告你呢條咩
根本就大9你

HOW?
你唔比人搵律師就係

佢咁告庭都冇得開啦 驚閪咩

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

速龍：你再講就係妨礙司法不正

白癡
話俾人知被補有乜問題

記住唔好人問先講，要自己不斷重覆講名同不自殺聲明，到有人先講已經太遲，班狗會 cover 你把聲

落charge唔等於告入

你地屌狗嘅時候
不如諗下除左識屌仲識做咩野

老妨好難入罪
講句就叉得入就唔洗告非法集結
重罪咁多

講野都唔比

理閪得佢，上到法庭睇下個官會唔會判因爲行使自己權利判刑。
同埋點解咁耐都冇記者質問班賤畜捉人時用手um住人地個口唔俾人講名？

黑警屌你老母啦

真係唔識嫁喎……

係咪講緊自己

咁你咪charge 佢老妨

你班狗平時老妨得少？

Police State既體現

毅進仔 知唔知笑死人都係謀殺一種

On9
你唔俾人講名先係妨礙司法公正呀

你係法官
係唔係犯法幾時係由你去定罪？

On9popo 笑撚大人個口咩

你告到咪告多條妨礙司法公正囉，驚西咩

pish

黑警又自己釋法？

ON9, 咁都告得入, 香港有幾百萬人入册
毅進仔真係無腦

俾人告得最多妨礙司法公正嘅明明就係popo

點妨礙法？
我見到既係你班家禽係度破壞法治乍喎

屌喇 正仆街

妨礙司法公正（Perverting the course of justice）出自英格蘭和愛爾蘭法律，是指犯罪者在司法過程中通過干擾、欺騙等手段，使法庭作出偏向自己或第三者的判決，以致公義無法獲得彰顯。

想知佢講個名出嚟會有啲咩干擾到判決？

屌 啲差佬真係唔撚識架喎

講左好大機會保自己一命
班狗都係大鳩人 理鳩得佢繼續講

公正呢個字都夠膽講得出
有資格？

最妨礙司法公正嘅咪黑警

推上reddit/twitter

啲狗真係乜春都唔識淨係識打人

公開示範證物就唔係
比班唔識法律垃圾執法

講自己個名真野黎，妨佢老母。
手足們記得唔好比呢啲字都唔識多隻既社會渣滓昆到。

真心白撚痴
不過軍政府之下無佢扶

有無留意近呢幾個月由班雜種狗掛住呃ot 開始, 香港就無乜罪案發生，全港最大犯罪集團，唔係流㗎

緊係得

支那最大笑話

由休班犯法變成公然犯法

幾時狗變左司法機關

無樣做到

有無帶腦返工？

你班垃圾有資格決定控咩

由撚得佢9up

琴晚咁啱見到睇咗陣
真係平行時空到痴撚線

佢究竟知唔知咩叫妨礙司法公正

唔該就死路一條，講左仲有命可以坐監，手足自己揀

狗即是狗

無腦

［要車cam行蹤］UT2736，VA3752 兩架修頓狗車，全部女仔

講乜撚野

啲狗連字都唔識多隻點會識法律

唔撚洗理

妨佢老母

係咪讀完幼稚園去報毅進就做到狗

目標無樣做到,價值觀全部錯哂
警務處都幾幽默

出禁制令，所有人唔准講自己命！

得呀但入到狗屋會點

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

防礙司法公正乜鳩呀

都俾佢咬左啦
唔通佢會記住呢個乖聽話冇嗌名打細力啲咁呀？

唉...

關乜撚事

弱智執法狗 以為自己就係法律 狗黎嫁咋 仆街冚家剷

⚠️群組須知⚠️
1. 入群請查看行業group list，加入自己所屬的行業group
2. 如果所屬的行業未有tg group或所屬的行業已經有tg group但list上面冇，請盡快通知admin
3. 此群組主要為跨行業的資訊互通以及大圍討論之用
4. 請避免forward其他大channel的資訊

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

一早話左講名唔關司法公正事

on99....
但係如果真係信就更on9

CLS

反正又唔會真係妨礙司法公正
你理撚得佢

不如話再講就意圖謀殺喇

no
狗>司法

popo遲早拆哂全港法院

嚇鬼咩畜聾狗

有冇片

呢班垃圾 唔死都無用
黑警 死全家

而加差佬搜證同檢控手法都咁有問題，被告人究竟有冇係被捕時被誤導落左不利既口供同證物係咪真實同有冇被影響都成疑，我唔知班大律師同法官有冇考慮埋呢d因素

講自己叫咩名點解妨礙啊垃圾

屌你毅然仔識閪法律咩

唔需要告，班狗只係想玩佢哋48個鐘…

全世界得香港咁撚痴線
比班中學都可能畢唔撚到業既去渣槍
IQ,EQ全撚部弱智水平
真係痴撚線

Push

唔使理佢,依家呼吸都會砌你

哈？

我講叫乜名都唔比呀

佢唔比人講就老防啦

佢哋班狗嘅存在就係妨礙司法公正
生草藥咁 屌你老母

Popo學人講法律

佢呢句味妨礙司法公正囉

狗自己先係防礙司法公正嗰個

妨礙司法公正既係佢哋自己班狗

痴線

入紙禁制黑警唔比人現場講名啦

lm

屌你老母臭警犬 以為自己邊個呀
一班IQ負分嘅社會垃圾

唔比人講名先係妨礙司法公正

好撚煩呀
你班人講完法律未姐...法你老母治,咁比心機討論o的唔存在既野

唔講就會無事呀

唔講死左都無人知

佢地個o記警司係記者會親口講係唔會犯法

CCTVB睇太多

私法

( Show Blocked User - ElonMusk. )

( Show Blocked User - ElonMusk. )

( Show Blocked User - ElonMusk. )

照講 睬佢老味

證明成班要返學堂重新學過

戇鳩白卡仔

我怕到時去到法庭笑鳩你啲傻閪執法者咋

你講就係呀？成日用呢幾個字嚇鬼

一早就唔變晒形唔公正啦

文宣可唔可以做番依方面工作
強調破壞法治=/=犯法
只有執法者先可以破壞

法官就有奇

係，毅進大權到咁

毅進仔識字ga 咩？

好嬲 跟住第日準時返工

叫自己名名唔會犯法
利申: 法律L

有撚病？

聽日有咩做

係藍絲支那人眼中，亂作法律去拉人唔係破壞法治

佢唔係覺得有人信呀？

班毅進仔連「妨礙司法公正」都唔識寫
香港人要出糧俾呢班賤人，真可悲

在香港，妨礙司法公正按《刑事訴訟程序條例》第101I條，原先最高可被判監禁7年及罰款。

老妨就7年
暴動就十年
你諗你啦

而家黑警以為自己係法律

而識法律嘅律政司係會幫佢哋搣屎

被捕人士聽到依d真係唔撚駛理